[💩] 吸糞車出事邊行邊漏 屎味籠罩成個北區

晚上9時許，一部吸糞車駛經粉嶺沙頭角公路綠悠軒時壞車，拖車到場拖走吸糞車時，大量糞便液體不斷流出，散滿公路上，現場臭氣熏天，籠罩整個北區，遠至上水太平邨都聞到。

居於粉嶺的網民晚上紛紛留言稱「臭到想嘔」，甚至有距離現場約2公里外的太平邨居民亦指聞到惡臭，事件旋即引起熱議。有網民笑稱「遍地黄金」，亦有人留言指「啱啱食緊飯囉…臭到食唔落」。

網民洗版︰

Kim Choy︰開頭我以爲自己踩屎，一路行一路有屎味跟住自己，行到出聯和墟先發現問題唔係自己
Sinsin Tsoi︰綠悠軒 好大陣臭味 真係好想嘔
Sarine Habibi︰天平至沙頭角超臭，救命
Kaman Ho︰味入晒屋，全屋閂晒窗
Tobias Chan︰個個都以為自己踩屎，個個係度望鞋底，笑死我喇

正啊

邊有可能呀太平邨
天平邨就話啫

Kim Choy︰開頭我以爲自己踩屎，一路行一路有屎味跟住自己，行到出聯和墟先發現問題唔係自己

個post都有陣屎味

抵啦
北區
狗都唔屌

屌頭先坐架44臭撚到

LM

有咩所謂，香港人都習慣晒對住啲屎啦（建制派果班）

有咩所謂，香港人都習慣晒對食住啲屎啦（建制派果班）

火車站附近都勁臭

尋晚北區食咖哩味嘅屎
今晚就成街屎

鄧家 bill屎

支那區